（正視聽）大貓主要收入來自香港

香港收入等於成個歐洲總收入

中國地區的收入，只及香港的10%

正謂：沒有香港人，大貓仲衰過昆倫

咪又係啲支那人搬錢落黎

唔好咁多性幻想

咁香港係咪中国嘅一個地區先？

大貓盤數係分開計

其實病貓係幫支那人走資用，佢地都唔敢用支行

屌，33蚊真係鑽石底黎
咁都跌唔穿。

仆街

係咪分裂国家？

唔穿又點, 上得返60咩?

如果冇swift用會唔會擠提

殊